廣源有直昇機盤旋好耐

果頭山路係咪有行山人士受困？

師兄你好👋🏿 我正在招聘能人異士 你有時間嗎？